大陸又拍《神鵰俠侶》方中信演黃藥師

悶唔悶

小龍女個鼻

全部都好樣衰

毛林林

整容失敗？

郭襄=史力加?

佟夢實我覺得係胡歌之後唯一有大俠氣息既男主

林朝英

黃曉明果套真係後無來者架喇.. 拍其他金庸作品啦

楊過條眉

this??

小龍女只屬於劉亦菲一個

呢個整容整到

小龍女個樣

小龍女個樣係咪用劉亦菲張相黎整

方中信型就係型，不過唔啱做黃藥師

黃藥師咁後生 東邪西毒呀？

唔似整容又相對ok既得果個叫蘇青比較好

人妖咁款

係咪成龍另一個女?

方中信咁正氣點做黃藥師

心中最好的黃藥師係秋生哥
對住黃蓉時果種慈父, 輕鬆的神韻有, 對敵人時果種凶狠又表現到出黎

最唔覺得有整容而又最靚

郭襄

爾晴做林朝英 係都郭芙啦

好樣衰

郭靖用槍！？唔寫以為係楊康

選角完全冇feel

生抽做西邪冇人能及

個樣太後生

睇小說嗰陣已經覺得黃秋生係最適合演黃老邪既演員

個poster風格似足三國志13

小龍女個造型抄哂劉亦菲版
Btw拍開電影既文淇都做呢套
同埋d海報唔係平時d浮誇路線
似會好睇

仆你個街小龍女個鼻
大佬呀我寧願你搵個韓妹黎做, 大家都整容,
但人地點都順眼過你

屌 又係射鵰三部曲

悶唔悶啊

屌完都係會照睇

小龍女好似張家輝

小龍女係需要有一種仙氣，單純嗰感覺，因為佢本身不食人間煙火。
黃藥師本身都叫東邪，方中信一啲邪氣都冇。

苗人鳳黎

胡歌版射雕既選角算唔算係近年金庸作品選角最好？

郭襄柒到呢

呢套黃藥師個樣仲後生過之前3哥射鵰演果個黃藥師

笑到GAP GAP聲

耶律齊咁似曹星如

射鵰個look都咁老啦
神鵰個陣邊有咁後生

小龍女

黃曉明劉亦菲版真係史上最佳神鵰

睇完小龍包即刻覺得祖師婆婆索到仆街

就咁睇好似得李莫愁同郭芙入到眼。

一燈好似黃耀明

屌拍完又拍拍完又拍
幾百年後仲拍

小龍女會唔會太假呀個樣

小龍女個鼻係咪痴撚咗線

姑姑個樣做乜鳩

悶唔悶，隔唔夠幾年，又翻炒

變撚左一年拍一套咁濟

郭襄成個男人咁

劣化前既楊幂有今生無來世
呢個郭襄柒柒地

有個個人中深到

古代已經有得整容

成條陽具咁

同我鬥?

最佳版本，無可取替

小龍女個鼻
都唔知係我樣盲定佢啲女真係個個差唔多樣

方中信咁造型咁鬼型又有俠味做黃藥師
方中信係完全無邪味既一個人, 成個人都好正

前年有新射鵰, 上年有新笑傲,今年有新倚天
下年新神鵰差唔多啦
之後應該到鹿鼎記again

屌，方中信做郭靖就差唔多

東邪黃秋生, 西毒吳鎮宇, 南帝求其, 北丐劉青雲

小龍女個樣成個化骨龍咁

南帝 江華 可好?

搵番劉亦菲拍 演多次小龍女仲好啦

屌奶星 郭襄同小龍女笑到我仆街

btw咁鍾意搵香港人做黃老邪

D人真係

選角ok喎 係小龍女最柒

北丐都係梁家仁最好

我唔識班大陸演員，但點解咁多撞樣既

小龍女似樣衰版劉亦菲
楊過好似一個男演員，係咪叫李亞鵬
黃榕就似李冰冰

定係啲poster係p圖？

Draw 小小attention

點解次次黃藥師都係香港人

北丐劉青雲同東邪黃秋生冇得輸

小龍女成個渣渣輝咁

下 金庸狂屌黃曉明，話最差楊過喎

好似話黃曉明做到成個溝女Mk咁

不過金庸話劉亦菲就係最似小龍女

唔知係唔係因爲比金庸屌完，d人搵左黃曉明做韋小寶

小龍女個個係咪照住劉亦菲個樣黎整容架,又膠又似樣

一燈大師叫係最撚好

屌你老母，成個爾康咁

角色海報望落有驚喜
不過拍到文淇好醜，平時拍戲個樣好睇好多，估唔到佢會拍呢套劇

第三個係咪黎耀祥

延禧個爾晴係林朝英？

餓唔爛都拍到爛

似李嘉多啲

係 爾晴

其他選角ok 架wo 除左小龍女

方中信唔撚識老 cls 果然係東方李察基爾

重點係郭襄太屈機

有劉青雲既話咁古天樂做邊個

究竟要翻炒幾多次 悶唔撚悶呀屌

突然覺得陳妍希做小龍女都唔係咁差

方中信做郭伯伯就差唔多

黃曉明個套有無高清版
太舊好難重溫

劇情同服裝差渣 亂鳩咁黎

吹玉簫型到

就咁睇圖，得扮林朝英嗰件見得吓人

小龍女似張家輝

金庸睇完最佳版本既小龍女劉亦菲之後
睇到呢個巨鼻猿版本都喺棺材彈番起身

點解啲大陸女藝人全部都係呢啲網紅樣

咪做返楊過囉，老咗少少姐

即刻諗起劉亦菲

楊過 , 而事實佢真係做過

小龍女個位係未著錯戲服

妳扮鵰兄算喇

方中信以為佢扮全真七子其中一個

屌你幾時先肯拍俠客行啊

郭靖同黃藥師似兄弟

賤哥哥

睇頭三個都覺得ok
一見到郭襄就

屌

小龍女唔洗練功啦，下巴都夠做

我以為陳妍希嗰時嘅小龍女已經最樣衰, 點知今次居然俾佢哋諗到搵再衰啲嘅人妖嚟演

咁正氣做七恥？咪玩啦

幾型但好撚悶

但我又覺得黃曉明後期有種狂氣，同楊過幾似

又有麻友

黃曉明版主要係靠劉亦菲一個carry全個劇組, 仲有未變樣衰嘅楊幂support住啫, 你估真係讚緊條mk好戲咩

黃容搵番李一桐得唔得

得林朝英靚

小龍女係前期女主，郭襄係後期女主

楊過根本就係溝女mk，金庸亂屌人都有

小龍女個樣好撚似張家輝

到底含咗幾多條撚先搶到小龍女個角色, 一啲仙氣都冇, 仲要似攻心計啲八婆港女

陳妍希果套都叫做有其他女J下
屌你依家依套

邊個做程英、陸無雙？

屌你個小龍女鬥雞眼

個姑姑

楊冪改左名咩？

愈黎愈大

小龍女笑到仆街

好撚樣衰

楊過成個王寶強咁

個樣假撚到呢，金庸見到都俾佢激到番生

金庸彈返起身喇

套野以郭傷為主

睇到小龍女張相笑撚左出聲

上一輯除咗搵陳妍希做小龍女敗筆咗之外，其實都拍得幾好嘅

披頭散髮咁做乜撚

條條女都正過佢

啲蝗睇唔厭架?

其實點解唔拍下其他，明明咁多本書

小龍女定整容女呀?屌~

金庸得六本長篇受歡迎,咪拍到爛為止囉
已經六本輪流不斷返炒

想佢拍多D連城訣

只能講其他故事太難拍

夠又要洗錢

屌你幾時拍笑傲

笑傲江湖冇咩人拍 最近既好似得女東方不敗果套？
拍得最多真係射鵰 神鵰
倚天 天龍八部真係冇乜點見過

拍完播埋囉喎

心目中既小龍女

真係成條龍咁咖

串中共點會比你拍

係咪咁多後生未睇過駱應鈞做黃藥師
老老豆豆秋生真係唔夠佢做得傳神喎

屌, search 丁冠森版令狐沖啦
播完無耐咋

中哂輻射咁，做乜撚野呀屌

童年回憶

麻油g

新倚天都有啦, 預告版都出埋

射鵰就上年先播完, 黎緊應該loop返天龍同鹿鼎記啦

個套野D選角

呢套唔係被人屌到仆街咩
尤其係演令狐沖個件真係一言難盡

小馬女

我都覺
仆街二叔個格有藥師果種威嚴
秋生睇落有少少膠味

正版郭襄

林朝英個選角唔差

要拍幾多次先收手，選角仲要越來越7

小龍女成個張家輝咁

天龍八部首推胡軍做蕭峰個套

射鵰就黃日華做郭靖或者李一桐做黃蓉個套

神鵰就劉亦菲個套

倚天就永琪做張無忌個套

巴打貴庚

林依晨

所有出於香港既好野, 只要落入大陸手, 一定玩到你盡玩到你爛為止

套嘢95咋喎師兄

周伯通 曾志偉

一睇張相個腦自動播 呀~呀~呀~呀呀~呀呀

叉燒丙最好

好簡單啫，有人睇咪繼續拍，冇人睇咪唔拍

金庸唔係話陳玉蓮最似咩

廿幾年前喎

金庸話楊過根本好尊重佢師父
唔應該好似黃曉明既眼神 成日想勾引佢師父咁
同期佢講過劉德華版先係最接近佢心入面既原著

個鼻起角嘅屌
好撚恐怖

真

直線承認兒登

古天樂做楊過先最撚大鑊
當年比人鬧爆

呂頌賢令狐沖

老咗既金庸講野其實可以不理
黃曉明真心做得好,尤其西狂時期
不過個樣太老就真

#1最靚好似係李莫愁

李莫愁 幾好

有冇發現大陸翻拍得既神鵰通常都係李莫愁最有驚喜
甚至有時我覺得係最正果個

劉亦菲既小龍女真係超越唔到
仲有個陣楊冪既郭襄

呢套個小龍女整到個鼻

好撚肉酸喎大佬
唔拍好過拍
方中信做黃藥師勁唔岩feel

大陸封殺曬d創意 冇野拍咪唯有翻拍金庸片囉

有生之年仲會唔會有喬峰超越到胡軍

好撚豬呀 小龍女 不如改名小豬女

神鵰黃老邪仲黑髮

郭芙成隻雞咁

唔好影衰哂神diu好嗎

李若彤>劉亦菲
樣嘅話冇得比
但我認為李若彤演得比較貼近小說

金庸拍到爛哂仲拍

點解唔拍下黃易？反正人又多地又大，如果成部大唐雙龍傳拍到出黎

屌你 金庸都嚇返醒

李若彤同白色古天樂先係最經典

可以賣染髮廣告

隻鵰邊個扮？

劉亦菲氣質屌打

嘩屌，呢個仲樣衰過小籠飽

女主扮埋，佢個鼻都似鵰

早幾年唔係拍過套 万力甲 + 陳國坤咩？

俾返苗喬偉我

藍洁瑛姑

小龍女外星人黎架?????

吊你老味個鼻
到時條女要同導演扑幾多次野 先做到小龍女

小龍女個樣中撚咗幅射咁

東邪梗係曾江/苗僑偉

西毒隨便

南丐叉燒炳

南丐係咩黎

新神雕俠侶之怪談2

打錯啫，北丐

南丐

應該係個海報影得唔好咋下話？個演員原本係咁嘅樣

張嘉輝做小龍女

林朝英係之前果個爾晴

尹志平又中伏啦

突然覺得小籠包都幾好

唔止拍完又拍，而且拍來拍去都係個三套。
其他都唔敢拍

feel到小龍女係好勉強地嘗試重現劉亦菲既仙氣，可惜fail

小龍女係咪渣渣輝黎

胡歌做古裝啲角色勁煞食

同霍建華一樣
古裝人嚟

周海媚個套新倚天出左街未

話黃藥師要邪樣果啲係咪未睇過小說

黃藥師原著係靚仔書生，形相清癯，身材高瘦，風姿雋爽，蕭疏軒舉，湛然若神。

邪係因為佢行事作風，漠視世俗禮教、狂傲不羈，性情孤僻，出手狠辣而有「邪」之號。

完顏洪烈飾演金輪法王

應該係海報影得柒，劇照正好多

家姐配細佬先係神雕俠侶

爾晴做林朝英

TAMAMA林朝英

搵林朝英同小龍女對調就差唔多

拍多d笑傲同碧血劍啦，呢d先有江湖仇殺腥風血雨

還返以前個段皇爺俾我

林朝英睇得下 其他

成龍

傻喇，笑傲之前都可以性轉東方不敗同令狐沖玩三角戀，有鬼腥風血雨咩

小龍女張相擺明想照住劉亦菲嚟P
P到勁柒

屌你有聲

麻友做林朝英

金庸好少作品寫劍客刀客

拉窗廉再唔係搬屋囉

西斜

硬係冇劉亦菲個種味

好撚無聊呀又拍
呢批poster咩事 美圖獸獸？

播咗喇，你見倒令狐沖你唔會想睇㗎喇

我覺得可以再拍過

Agree 真係超越經典

屌你郭靖個樣成個謝天華咁
不如叫佢黎拍啦

小龍女 個鼻..........做乜咁長.

畫撚錯鼻影

楊過真係慘
送俾尹志平算喇 屌

呢個一燈同射雕個王重陽都好撚型

未

屌你再樣衰啲丫笨

小龍女個演員

係咪搵個靚女做小龍女都咁難呀

唔撚係掛黃藥師咁撚後生？

卡屎唔夠喎

小龍女個鼻？？？

又神鵰...悶唔悶啊
點解唔拍下越女劍，連城訣呢D少翻拍既金庸作品

小龍女個鼻做乜嘢呀 練玉女心經練到咁樣?

2018都就完
大陸咁多貨拍完又出唔到
仲要繼續翻拍做乜9

大陸就係搵d唔多出名既黎做，因為新射雕效都唔錯，但新笑傲就算吧啦。佢地應該都食住哩個勢架啦

其實拍番金鏞小說嘅劇出黎都幾好
可以比後生一輩認識武俠小說都唔錯
有時懶得睇小說 追電腦劇嘅話會好好多
利申 上年都睇左新射鵰 幾好睇
Btw 呢集小龍女個樣想點 出到黎應該唔係咁

方中信做公孫止會好D

林朝英個演員做小龍女就啱

可以影到佢成隻長鼻猴咁，個攝影師真係抄咗去算啦。

化妝出事，左右陰影粉打得勁得濟
其實黑色部分唔係佢個鼻黎

越女劍好難拍喎

有無人覺得新版通常拍得唔夠寫實
製造求求其 衰過tvb
劉亦菲版神雕
胡歌版射雕
都好有電影feel

有新俠客行啦喎
反而金蛇郎君就勁耐無翻拍

劉拍小倩正過龍女
鍾意劉嘅巴打可以睇下

屌你老味啲人一套比一套後生

成個王祖藍咁

唔講李若彤費時俾人屌老屎忽
講選角

楊過：陳曉
(黃樣太老 陳後生靚仔帶點邪)

小龍女：劉 (公認)

全整容雞

除左方中信之外無個識

講真其實個個角度選角都好正
幾乎可以話係咁多版最好
但個小龍女真係好嘔心

每一兩年翻拍一次

個樣咁正氣做淫賊?

一燈

煩唔煩呀又拍,重要垃撚圾CG

方中信個樣仲後生過郭靖

張家輝嚟

文淇印象中演技ok

上套笑傲當笑片咁睇 呢套神鵰可能都想行呢d套路

得李莫愁可以接受
不過個造型唔似道士

劉亦菲嗰套已經到咗頂 唔好再拍

本身幾鍾意文淇 結果又接埋曬19劇 等睇做臭自己個朵

個鼻好似碌鳩

伏味濃。。。。

頂 頭先search左黎睇 真係笑到仆街
可能係最貼近現實既一套 一d特效都無
人物d樣又寫實

點解小龍女係全劇最醜?

小龍女同敦襄個鼻好搶眼

無人取代到李若彤姑姑位置！

一燈係湯洛雯老豆？

可唔可以拍下碧血劍
我印象金蛇郎君仲係江華

金蛇郎君冇死
都係既，原著都係金蛇郎君型過路人主角

江華版夏雪宜好難超越

楊過根本就係溝女mk
真係作者已死

係咪覺得金庸死咗就可以亂鳩咁黎

又拍

想嚇撚死人咩姑姑

前排唔係有套咩

又拍 已經拍左十鳩幾萬次

拍飛狐外傳仲好

佢未死都已經係亂鳩咁嚟啦

小龍女感覺似江湖兒女多過不食人間煙火

金庸劇=樣板戲

我見倒令狐沖即刻熄咗

佢係mk周圍溝女，但對姑姑係好尊重

唔係你以爲哪叱削骨還父 流架？商朝一早有啦

古版神鵰d選角先多靚女。
但唔知點解調轉左，香港好多吹奏06，大陸就吹奏古版多

無人講楊過既張相影得幾好

點拍都係無左原著果種味道
06版本好係因為拍得出原著主旨，係楊過同小龍女既情
依家好多版本都拍到係行俠江湖做主題
咁不如拍返射鵰英雄傳啦

完全無興趣

個小龍女係咪諗住下巴當劍？

除左小龍女 個個我都覺得幾靚

黃藥師係上咗年紀好深不可測嘅老人家
方中信老多十年就差唔多

痴撚線 兩年就拍一次 無人識寫新武俠劇本架

有冇人數過楊過咁多年黎斷左幾多隻手

已經唔撚想睇, 又拍, 好悶.
根本係到為洗錢, ....
咁多戲本唔拍係要再番炒.

個人覺得張紀中版射鵰三部曲己經係最好睇
但三部曲每十年都會翻拍一次俾D後生睇
所以每個年代都有自己既射鵰人物

正想講
似到呢

拍左咁多年
最緊頭個鏡頭呢？
一係就輕描淡寫
一係就有頭無尾

小龍女俾人強姦果段呀

2006年果套幾好睇 之後不了

王青

咁多套依然貫徹李莫愁係至索嗰個。

講靚講氣質。劉亦菲冇得輸
不過姑姑個feel就李若彤啱啲。
如果當年係劉華+李若彤咁拍就完美

其實其他相又唔錯喎。
真係小龍女張相問題。

又黎...成班整容怪，劉亦菲冇得超越

完全無興趣版

楊過右手斷左手甩骹

倚天就一般啦
鄧超拍到太唔似優柔寡斷，金毛獅王又好唔掂
D 女高質既，除左周止若

應該要日本仔先拍到

同意，幾有氣質，好過陳妍希先

想點 ， 個個正到。。。 最緊要包容

記得上次個楊過太mk, 反而郭芙演得幾好

明明ok
海報得罪攝影師？

咁多條女最樣衰係小龍女

幾有feel wo 呢兩張

郭芙幾正
其他不了

做郭靖重啱feel

劇照認真唔差啵...

全部整容look

方中信幾正，海報眼神有邪味
但做後生版會好啲

嘩！姑姑個鼻JM9

但金庸好不滿個選角

爾晴

👽

劉亦菲有無機係史上最好小龍女

我記得金庸有讚過

文淇應該唔算

無人懷疑過

唔睇名都估唔到角色，好似求鳩其堆埋一班人就拍

個樣一鳩樣

依家果堆真係無一個夠靚仔

小成龍女

點解係都要拍乜鵰物鵰....
咁多套金庸...有D好耐無拍過

郭襄個樣

方中信呢舊垃圾做咩都7過人

仆街

召喚
小龍女=劉亦菲
黃蓉=李一桐
郭襄=楊冪（全盛時期）

想洗眼

不如拍套完整版大唐雙龍傳啦

油冧冧

每年重拍一次

最有氣質既小龍女

經典

姑姑個鼻成碌鳩咁

頭2條女 我以為同一個人

點解內地一套劇可以有咁多靚女 香港又唔得

吳啓華版
有阿佘同黎姿
得蘇有朋版可匹敵

聽佢講法佢係覺得演得唔好/劇本演繹唔好多於選角問題
佢話女嘅唔敢做表情，男嘅太輕挑

郭芙重靚過小龍女

100%

搵返三哥做黃藥師會唔會好啲呀

係咪唯一一套李莫愁同郭芙靚過小龍女

你當小龍包死架

楊過幾型 其他不了

點解咁少人講楊過 幾型

方中信都冇個種邪氣

最好係郭霜
其他

方中信做耶律齊罷

屌那星 一蟹不如一蟹
咪撚再搞鳩小龍女得唔得

其實套野後段拆左兩隻雞髀個look好好多啦
雖然未必去到驚艷，但一定合格先

其他版根本垃撚圾

唔明點解有人話劉亦菲做小龍女掂
完全做唔到大過楊過果種感覺
唯一齊晒所有條件既小龍女得李若彤

班女個鼻冇個正常

個樣掂咋
由絕情谷堆煩膠戲到十六年後
劉亦菲唔係好carry到
始終拍個時都係太後生

only 李莫愁 diu-able

劉亦菲都係

三哥好型

小龍女乜撚野事

劉亦菲打後嘅小龍女都係岀黎獻醜

我都想睇

小籠包版只要將小籠包換咗劉亦菲，就全部人都 ， 呢套個個人啲相都好怪，點解仲噤多人話靚，再唔係你睇下最新版倚天，就嚟上， 啲人靚過呢套超多啦，連滅絕師太都係周海媚做，尤其周止若一定搵啱人，應該會超越賈靜雯版

郭襄一定係張雪迎正啲

On撚鳩
神鵰笑傳？！

李若彤真係好靚

得罪化妝師同執相條友

而且呢到班觀眾睇嘅時候都後生

劇照正咁多

玄門大師

呢個小龍女係咪爭做史上最醜小龍女

好似自己講自己笑入面個𡃁仔

拍黎拍去得射鵰神鵰
鵰都比你班仆街射到絕種

其他冷門唔講
鹿鼎記 笑傲江湖 天龍

睇佢微博. 佢D 相真係好一時時.
有D 就幾索. 有D 就成個鄉村大媽咁.

大陸一向都係一窩風架啦.
琴日睇新聞. 大陸馬拉松數目幾年間, 就升咗50倍.
一年有千幾場馬拉松賽事. 即係平均每日有4場.
大陸一向都係將有錢賺既嘢, 未玩到爛都唔肯收手

天龍早幾年拍完比人屌到仆街

拍下冷門個堆好過啦

郭靖仲老過黃藥師

梁家仁>黃日華>>>>>胡軍

係

仲後生過之前三哥個樣

靚湯老豆

方中信做戲黎黎去去都好似 chok 著個樣咁...
睇槍王d戲完全唔夠張國榮搶...

早幾年 張紀中做套 俠客行都改到仆街... 但佢搵人d氣質叫正常少少...
依幾年唔知做乜大陸拍金庸都奇奇怪怪

第一次聽湯鎮宗
GOOGLE先知邊個

李一桐真係好尾機

有冇人覺得呢兩張劇照有d似janice man

尹志平點落到手呀

咁多套金庸，黃藥師有冇搵過大陸人做

黃曉明劉亦菲之後，再無神鵰俠侶

有，黄曉明版本神鵰就揾左個太極師父扮演，之後套鄧超版倚天仲扮演張三豐

我覺得佢做得好麻麻 佢個倚天張三豐樣好似奸奸地咁

劉亦菲神雕版得小龍女同郭襄carry, 好多選角都好柒, 郭靖呀叔, 黃蓉呀嬸, 小楊過死肥仔, 四絕都好路人樣

全部人忍緊相影poster?

歐陽鋒與金輪
17射鵰歐陽鋒=14神鵰金輪
14神鵰歐陽鋒=19神鵰金輪

上套笑傲而經變左平衡時空

笑傲根本屌打晒射鵰三部曲，武打有咩好睇。權鬥、虛偽、正邪難分ed先係故事

笑片唔係講d布景服飾

香港人黎

李莫愁好淫 （唔知係咪受天龍八部影響）

你望下新版個令狐沖先講啦

李莫愁 - 呢個女人自戴帽之後終其一生為禍人間殺人無數，都係緣自佢對陸展元既愛。如過愛既反面就係恨。咁李莫愁一生恨天下恨蒼生恨盡人世間，可想佢對陸展元既愛有多深。
但竟然古墓之中，俾毛都可能未出齊既小鮮肉楊過攬一野就宵魂入鬼情慾暗生。

如果楊過攬上啲又或者攬落啲而唔係攬腰既話可能李莫愁連何婉君係邊個都唔記得。繼而之後同小龍女爭奪既唔係九陰真經或玉女心經而係楊過本人。

可惜楊過唔識食。好死魚而唔好中女。如果唔係江湖上可以死少好多人。
其實識食梗係揀中女。而李莫愁重要係中女加老處呢個蓋世配搭床上極品。
搞得掂佢上床真係乜都肯同你玩。

我鐘意陸無雙
btw 高冷既小龍女變左弱智小龍包

李莫愁唔係冇左守宮砂咩🤔🤔

小說重有

中女老處，床上極品。
男人個個心理上要處女，但其實細佬想插中女。

小龍女不了
整到塊面勁似小新老母

卡通版仲好睇

神鵰個陣既王蓉邊有咁後生

爾晴個大仆街做林朝英

文淇好靚

第一次睇劉亦菲做小龍女竟然令我想同姐姐拍拖

除左個鼻，對眼都好似有啲事

李若彤先係無可取代
當年咁多人鬧黃曉明版，依家依度個個讚
真係時代的眼淚

隨時三個窿都任你玩
只要你跟關心佢, 應該仲可以二三女共侍一夫

蘇青做爾晴 同做林朝英 爭咁遠嘅

原來係爾晴黎

好多嘢都係咁
好似當年封神榜呢類，明明當年評語唔太好啲人大個咗就變咗神作，講事實佢哋聽仲屌返你轉頭話你扮老屎忽

事實係劉亦菲做小龍女正好多

小龍女似超蓮

郭襄個人中可以裝水飲

有冇人知其實守宮砂係點證明到條女係處
好似是但喺手腕畫一點咁

其實方中信好面癱 好趕客

我想知邊個係導演，可以簡到一個演員都唔得

chilam同朱茵做郭靖黃蓉果套

心目中最好金庸劇

劉亦菲版 神雕 （仙氣）
胡軍版 天龍 （霸氣，永遠記得佢血戰聚賢莊果冪）
張衛健版 小寶 （童年回憶，重溫不下3次）
周迅版 射雕 （個人認為選角最好，男女主角，大汗，七怪，七子 都好符合小說描述）
呂頌賢版 笑傲 （係聖姑唔多靚，當時睇覺得 儀琳好正 ）

最近小籠包，同矇珠眼令狐沖 都有睇開頭，但畫面一見佢地出現即刻熄左

所以話選角一定要好，附上圖片2張

下年仲有套新天龍八部

個個都話劉亦菲版小龍女

我就話李若彤古天樂係最正嘅過兒同姑姑咯

2013年同2018年先播完

到時 楊過 就唔係溝小龍女, 而係去溝黃容

郭靖 參被 楊過派帽

就算唔封殺, D大陸電視公司 都只係識抄襲其他人

我怕 導演見到佢個鼻 都扯唔起

隨時係 高官/有錢佬 既女
好似 雷莊兒咁

大陸經常會用新人拍劇

你估好似TVB咁咩, 來來去去得幾個 視帝 視后做男女主角

我反而鍾意駱應鈞做 東邪

周伯通 竟然唔係秦煌?

黃日華?

痴撚線，郭靖出世果時，黃藥師同周伯通都50歲，南帝同洪七公32歲，丘處機30歲。

楊康生楊過果時18歲左右，你搵方中信演個阿伯既角色！？

小龍女係整容西